# เผยกำลังพัฒนาบริการพื้นที่เก็บข้อมูลบนคลาวด์เตรียมเปิดตัวมกราคมปีหน้าKim Dotcom #
หลังจากที่ของถูกทางการสหรัฐสั่งปิดและตัวเขาได้ทำเว็บใหม่ที่ชื่อซึ่งภายหลังได้ออกมาเพราะถูกซื้อจากจีนโดยในตอนนั้นเขาประกาศจะพัฒนาบริการขึ้นมาใหม่อีกครั้งตอนนี้นั้นได้ทวีตบอกรายละเอียดของบริการใหม่ที่ตัวเขากำลังพัฒนาอยู่โดยบริการนี้จะมีพื้นที่เก็บข้อมูลบนคลาวด์
มีการเข้ารหัสซิงค์ไฟล์ข้ามเครื่องได้ทุกเครื่องและไม่มีข้อจำกัดด้านการถ่ายโอนไฟล์พร้อมเปิดตัวมกราคมปีหน้าและติดแท็กในทวีตว่าหรือครบรอบปีของการบุกปิดเว็บของได้เผยกับว่าบริการเก็บข้อมูลบนคลาวด์ใหม่นี้กำลังอยู่ในขั้นของการพัฒนาซึ่งบอกว่าจะเป็นแพลตฟอร์มที่ดีที่สุดที่เขาเคยทำมาส่วนชื่อของบริการนั้นยังไม่ได้บอกเขาบอกเพียงแค่ชื่อนั้นจะทำให้คนมีความสุข
ที่มา—
Megaupload Kim Dotcom Mega Dotcom Megaupload FBI Dotcom TorrentFreak Dotcom will make people happy TorrentFreak A new site is in the making100gb free cloud storageOnthefly encryptionSync all your devicesNO TRANSFER LIMITS5thRaidAnniversary Kim Dotcom KimDotcom July 